輸港股果時呢就係日頭 再輸埋美股果陣呢就係夜晚

輸港股果時呢就係日頭
再輸埋美股果陣呢就係夜晚
有一樣野我比人地 叻既就係我唔眼瞓
但係我都同其他人一樣我係怕輸既

青草地

巴打頂實